個個都覺得係入貨時機，執平貨，點跌落去

財經台 齊人啦

齊人 跳十字步

c浪黎啦馬清

唔好亂黎

快啲升返500點比我

等佢成個消息消化哂先啦

睇波指 點
先知 關稅影響幾大